油塘跳樓現場】現場冇血漬、街坊聽唔到巨響

around 7:15pm睇到區議員候選人出post.話有人跳樓，我係7:30左右到達現場， 大廈隔離嘅公園成個封咗，屍體已經搬離咗發現處，去咗樓下用綠色帳篷遮住

rip……
現埸街坊指死者為女性，但年齡層方面眾說紛紜
popo話屍體係喺1樓簷篷上面發現， 但係隔離個商場望出去可以發現到其實嗰個位好窄， 個人覺得如果跳樓而屍體要跌正嗰度嘅話有啲難度…… 而從圖片可以見到隔離牆身同埋白色水喉都係乾淨，唔見有血漬

而屍體身處嘅綠色帳篷附近，以及屍體發現蟬篷下面嘅空地都唔覺有血漬， 如果一個活生生跳樓死嘅人，屍體被搬走時，真係會一啲血漬都冇？ 定係話搬運屍體有嘢會袋住，所以啲血漬唔會周圍滴？ 尼點就要問下有冇人從事相關行業，我唔清楚

我入左大廈入面從一樓電梯大堂嘅氣窗位影出去都唔見有任何血漬， 水漬嘅地方觀察咗一段時間發現只係滴水

而氣窗嘅size都好細， 要爬一個人出去其實都幾難下， 以下係用我嘅尿袋作對比圖

有個街坊叔叔同我講隔籬商場可以通往我影相平台嘅樓梯係今日中午嘅時候話要清洗所以封閉咗，即係嗰個時間點冇人上到去

最後總結下疑點:
· 明明係跳樓但現場冇明顯血漬 亦冇巨響
· 屍體發現地方係一個好窄身嘅平台，正常由高處跳落嚟有拋物線嘅情況下好難跌喺嗰度
· 本身可以睇到屍體發現平台嘅商場天台下晝封閉

#光復香港 時代革命
#一個都不能少

[賣港賊之一]如果連CCTVB都入唔到制裁名單 抗爭？不了

推

留名

Push

甴近平

push

唉
又一個被自殺

tui

被自殺, 希望有一次影到警狗推

唉...

有無目擊者

死者身份

屌
毛甴東

Up

已經係第唔知幾單被自殺了

我自己係p牌推唔到呀，求幫手

現場有街坊為死者念經

推

想襯出面打緊仗時殺人？

又冇可疑

邊駛推，求其將條屍放係到，話係跳樓就封場，再運走佢，樓都唔駛上

咁都要影到佢放條屍係到喇

更正返，有街坊指係大約時間好似有巨響
但感覺唔係個個聽到，我自己問嘅話冇

推，求更多detail